YOASOBI係咪扮緊當年既濱崎步？

唱歌把聲沙沙地，又想扮潮流教主？

ikura把聲一粒沙都冇喎

樓主attention whore 黎=9up

我聽到都幾沙喎

收皮啦你

你覺得邊首有沙？我再聽下

下

比到聲沙片未?
live?

怪果首，中間有段唱得好沙